如果你知大阪下星期好大機會大地震.......

但你又訂晒機票 酒店 溫泉旅館 樂園門票
取消行程保險又一蚊都冇得賠

各位會如期出發
定
取消行程？？？

咁梗係唔去 巴打幾號去

照去啦

我都係聽日飛大阪，又係咩都冇得退，惟有改行程避一避

驚閪咩，你咁好彩遇到超過7級既大地震既話，旅行錢抵比啦

same

我諗住去左神戶先，嗰邊應該最安全

驚咪唔好去
唔驚咪去
好難決定咩？

我星期六飛
諗緊去唔去好

地震啫 日本咁安全
一震咪去避下囉

其實我純粹問下 睇下大家點決定

明知地震都去真係死左都唔抵可憐

錢財身外物
受傷死亡真係多多錢都補償唔到

名古屋算唔算大阪個邊
黎緊飛名古屋

半個鐘車程差幾多呀，咪一鳩樣

遇到地震可以上fb打卡喎
仲著數啦

一定去啦，驚乜
訓覺個時揹定袋換晒衫著埋鞋訓囉

照去，當體驗下，你一生人冇咩幾可會經歷地震

去到大阪再去遠啲

不過事先睇清楚而家有無jr 子彈火車出發

如果知梗係唔去啦
問題係而家唔知呀嘛

樓主下星期幾出發

其實講真遇到7 級要買六合彩啦

下星期驚既話下個月又驚唔驚
可能要驚埋下年添

我只係提你，記得用BNO 入境

嗰少少錢有乜所謂 下次再去或者去其他地方囉